瑞士行程一問

喺法國讀書，見遲d週末有時間想去一去瑞士，三日三夜，想各位巴絲打俾下意見

Day 1: Zurich (16:00) → Luzern
Day 2: Luzern → Bern → Interlaken
Day 3: Interlaken → Grindelwald → 少女峰 → Interlaken
Day 4: Montreux → Lausanne → Geneve

見佢有pass同half fare card邊一個啱d
另外如果想去埋first先再上少女峰會唔會好趕

推一推

1. Swiss Pass, 如果唔係有halb-tax都買到你破產

2. 會

Hello巴打我嚟緊都係同你一樣日數
又一樣係Zurich入Geneva出
想問你最後個行程係點